有無巴絲會6月去俄羅斯睇世界盃？依家先plan會唔會太遲？

點入手好？

完全唔知點攪？

你想點搞
你有飛咩

你講機票定入場飛？

如果未有波飛
首先諗左可以點得到張波飛先
如果打算買黃牛既小心
今屆要整fan id
要跟飛上面既名一樣先入到場

如果唔想煩
又唔介意比人賺下既
好多agent都有package買

有冇ching可以答到我
5月30日岀發到俄羅斯玩下 6月26離開俄羅斯
香港passport有14日免簽證 但世界盃免簽證係由6月4日至7月比賽完結

想知我冇搞簽證會唔會到時唔比上機 或者要岀境再入返黎

你自己答左啦

其實係當地感受下都好正?

有錢買機票？

去德國先再火車上，有無得諗?

同香港直飛應該差唔多價
我七月頭比利時飛過去都要二千幾

機票應該無，火車唔知得唔得?

我都想去呀

好似直飛都係三千幾蚊 巴打係一個人？

好可能買唔到飛窩
係球場出面睇o唔ok

你睇下有咩火車上先喇

買左機票但無波飛
唔想比八千蚊買黃牛，去球場出面有無得睇？

酒店好撚貴

我有飛放 一set英格蘭小組賽加16強 990USD 原價放
TG: Nowweontheroad

最緊要有飛

申請now 世界盃pass算啦

我都問緊有無fd去。

應該好多廣場同bar都一定有活動同播球賽，感受氣氛都正啦。

未睇話世界盃，好想靚身感受下。

我都想睇，但已經賣曬

無機會了